[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(97) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(90) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(91) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(92) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(93) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(94) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(95) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(96) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

無神之地不下雨
報道集合

《想見你》編劇燒腦新作！曾之喬、柯佳嬿新劇《無神之地不下雨》，2021期待值最高！

《想見你》班底再合作！柯佳嬿首次演「神」：邏輯更複雜

「想見你」團隊新作曝光！柯佳嬿晉升女神驚訝陣仗龐大

比《想見你》更燒腦更複雜的時間軸！《無神之地不下雨》曾之喬、傅孟柏大談「人神末日之戀」

《想見你》編劇又有新作 柯佳嬿、許光漢出演！

無神之地不下雨 Wiki

無神之地不下雨概念預告

柯佳嬿 曾之喬 鄭元暢：《無神之地不下雨》卡司發布

【期待破表】"想見你"團隊新作柯佳嬿掛保證:更燒腦 融阿美族泛靈神話談末日人神戀

《無神之地不下雨》卡司發布會！柯佳嬿認證比《想見你》更燒腦！曾之喬傅孟柏人神之戀打造三鳳史上最高規格台劇影集

影后的話要聽！曾之喬不信柯佳嬿雨戲慘GG

柯佳嬿末日前想做大片刺青 小綜喝光香檳｢醉生夢死結束一生｣ | 台灣 蘋果新聞網

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

超級夥伴

渺渺

返校

等一個人咖啡

傻傻愛你 傻傻愛我

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 全劇完

俗女養成記 全劇完

天堂的微笑（更新至#09）

粉紅色時光 （更新至#03）

返校影集（更新至#04）

預支未來 （更新至#02）

戒指流浪記 （更新至#02）

嬿窩星期日影院

12/20
幻愛

12/27
刻在你心底的名字

1/3
一年之初

1/10
雞排英雄

1/17
怪胎

嬿窩影院金馬系列

12/30
消失的情人節

1/1
逃出立法院

睇晒了
喊左勁多集
太好睇了
邊條感情線都好正
親情又正
韻如係講邊緣人士吧
根本大部份人心裡想做雨萱
但心都係似韻如，睇完簡直係開解自己
特別係我之前都好深沉 扮開朗
太溫暖及催淚的劇集

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(96) 及 柯佳嬿窩

我地係曬96呀 96未推爆

哈囉新朋友
歡迎加入呀！！
我地呢度全部人都係想見你重症劇迷

想見你都係我嘅人生劇今年冇咗想見你同佳嬿都唔知點過

咁誇張
要走出唔容易！絲打加油
佳嬿都話以前自己係韻如，所以會明白
我都好明白
諗埋一邊，覺得自己不被理解
或者自己從來無了解過人
好多心理因素
呢度劇太多元素好睇啊
仲有個彩蛋，講埋俊傑奶奶好棒啊
改變一段感情，換來每人都更好
好勇敢的決定

絲打，我唔想copy and paste了

你過去一齊傾啦 我幫你copy

真係超唔容易
但我宜家算係過左最嚴重嗰段時間
之前真係覺得有舊烏雲罩住自己咁

你都要加油
歡迎有咩都過嚟一齊吹水
我地咩都傾架

你過去求其send隻表情都得架

Copy 咗啦

Nplm

諗起琪琪同Tiffany

nplm

LM

播放中
必娶女人 #02

成日想食cwb間冰屋
但自己食唔晒

真係好大兜
但好好食 磨得好滑

一人一段 冇人超越到既演技！

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪好多人排個間？

屌 咁多負皮
過去yo下佢先

皮已正

點解會有負評

超多人排
兩次想食
都打消念頭

幫like左了。

x2

食飽去排岩岩好可以再食

負皮既 有無睇過都成問題

p牌冇得俾正皮

笑死嗰個留言即刻多咗5個正皮
佳嬿嬿窩

今日少咗好多人

之前去排10分鐘就入到去
不過佢改咗規矩，宜家唔可以留電話留名人數就走開，一定要企定喺到排

仲有老妖即刻留言

我個陣去已經要企起到排

有4個人一齊流咗言

要

唔緊要唔緊要

金鐘嬿

係

辛苦你了

吃到毛毛蟲

明明最後就唔係係呢個天台搞婚禮

不會啦

我對上一次食係11月頭已經要企喺到排
不過咁樣都好嘅，好多人成日留完名就走，佢又要花時間打電話同嗌名

個教堂好飲係隔離？

*好似

小敏!

要記錄低情情第一次用標點符號

佢啲演技唔得
新版惡作劇 睇到我

哪一隻眼睛

好好凍 坐係客廳

上左床

一陣要live 埋ep5

我都係

感恩

凍

我好驚呀 gif
就快出現

paul

事情就是你想這樣

開左暖爐。

笑撚死

屋企無。

Sam

口袋的溫度（亂入

我都無。

依套嘢有好多位同小資撞

小朋友竟然識！

好驚丫susu

你把手伸進我的口袋

小資有上差館咩🤔🤔

呢個PO似假膠PO

同埋講弱智

個警察係paul

頭先仙個眼神好正！

我好害怕

唔些牙住 一陣劇透

禾姣嗨趴

要聯手了

想重睇小資 （但中間好似好拖

睇完必娶會

佢哋一齊左之後開始

其實Justin忍耐力都算係咁。

我飛晒鄭凱兒

一開始既佢都ok既

香港15度等如日本10度。。

仲有子奇媽

之後個啲
雖然最後都少理解

依套嘢ep3開始先精彩

佢好恐怖隔住個mon都驚到個人少心寒

後面又無啦啦接受杏仁 超突亢

你最愛 那年夏天的台風

擺明串邱澤既原味的夏天

我諗起佳嬿唱k個花絮
笑到抽筋

個刻我仲以為係扮

家庭背景呢家野真係

今集小悶但佢真係好靚

之前後佢同好萌

突兀啦

typo

都係受到佢老公
董事長既想法令佢改變

踩中地雷做咩提前男友

講真識過幾多男朋友好重要？

正字師

定係其實二十

依個位唔應該講大話啦

如果佢介意你有567個前男友
咁咪唔嫁囉

震撼教育

真 連過去都接受唔到既話
有咩資格娶佢

劇情需要

嬲。

依到個效果好正

唔知wor我完全無click入啲link
一見到標題就搵下有無人留言講佳嬿

講中咗
就係佢其實都唔肯定嫁定唔嫁

你唔講無留意

睇完依套嘢恐婚呀屌

佢嫁都係想話俾人聽
佢好幸福

如果邱澤出現係你面前？

佢個底花喎

老師呢

如果Justin出現喺你面前？

律司人工高

這個可以

許光漢呢

大霈都有

嚟料

post錯野？

好凍

又嚟勝男條裙

生菜包

sorry許太

姐的朋友

咦原來依度已經有伏筆

不過其實點玩 點憎佢...
都唔係去搞人地既婚禮
真係好大陰影

杏仁子奇結婚嘅教堂

哥哥～

@Justin

百貨公司
教堂
都一樣

現實靚好多

我每次睇都覺得勝男好過分

真係痴撚線

如果環真真係自殺

真...
破壞人地幸福...

羅平
哈孝遠

有聲

羅平 小資女Micheal

Micheal諗起獅子女

之後開始好笑屌

兜圈

直到學長出場就好煩

係 就算幾憎一個人都唔應該咁做

乜都聽晒學長話完全唔用腦

必娶的15道秘密 #02

所以坤達好低調求婚

Twitch search chanwanyu
陸判 05

快啲嚟睇豬耳有幾奸

環環D花絮都開始有D料到

覺得女明星要習慣著高跟鞋好神奇

Justin有經驗

于中中成個李榮浩咁既樣

真係氣好足

小巨肺

好凍
以後唔幫手直播啦 好凍

聽日下午1600我播惡1okma

可以！

震緊

佳嬿個鎖骨

沒問題題

太瘦

可以唱energy

不能唱5566 但可以唱energy

好sweet

我哋同步左

就跟你說了放手～

大家請到白元台

應該用濾鏡問題

正常色調環環真係似番仙

原來陸判有ep6 fuck

不要再聽你的藉口

5好似播過？

係囉

佢個樣好奸

冇

有啲晏 我要瞓lu
再見各位

我有睇 你地冇睇唔記得啦

記錯

Goodnight

七巧板呢

good night

準備買YouTube premium

摷唔翻 太多相

早抖

好正

Chu eat 好惡

好驚

想打佢

咩料丫

好奸
好toem

早啲
聽日 1500
開始 惡1
Ep1-2

聽日

16:00 白元台
惡作劇之吻 #01

18:30 老妖台
台南好Young 浪漫情歌夜

22:00
綜藝玩很大

00:00
返校影集 #05 06

嬿窩午間劇場

我播45分鐘一集版
咁1600都得
播到1730

都可以

咁1500啦

真正的綺婷在這裡

好想睇佳嬿做多啲衰人

晏晝john唔到 夜晚睇喜碧

無神可能係

個廣告嚟得好合時
好凍

快啲

啱啱好我播完翻工
放工返校

辛苦了

希望可以唱耐d

有錢賺唔辛苦
最愛錢

🐷👂🏼⛔️

辛苦晒

唔知佢幾時出
應該壓軸？

豬耳停

好奸呀

朱耳快啲再奸啲啦

應該係

原來又係tvbs播

韻如照鏡

去印度買啊，平好多，十幾蚊一個月。

咩事咁激動

古代版韻如

會

好想快啲知rundown 今次要zip時間沖涼
又要瘋狂睇佢sell劇

我買左

係咪要印度vpn先可以用到
定可以淨係用印度vpn買完再轉其他vpn睇

用印度VPN買完就可以正常用

台南市耶誕跨年一系列活動琳瑯滿目，其中，19日「浪漫情歌夜」卡司陣容堅強，邀請到田馥甄、閻奕格、蔡旻佑、周興哲與等高人氣歌手輪番上陣，壓軸由田馥甄上陣

豬耳冇飲孟婆湯先會有韻如

心動

係app store轉去印度
定vpn轉印度？

買果陣轉一次就得，之後咩都唔使理。

但仲有格格Eric鄭心慈
雖然淨係識天堂個兩首歌

YouTube premium 有咩用

Ad block
好重要

屌佢老尾煩撚到

扮什麼
豬耳

煩到

用電腦網頁版，轉去VPN買。

VPN轉印度

屌你老母又錫 你老母

Stop fuck
Don’t kiss

子維嚟
知佢唔係

子維

好的

感謝

惡1係咪高清版？我以前睇果D全部低清。

客氣。

小鴨 算高睇過最高嘅

頂好好睇

以前睇低清，聲又沙，睇到唔想睇。

唔會啦

好惡呀

驚

豬耳好脆弱

好 瞓教

晚安。我都訓了。

感恩晚安

唔使番早?

Jo tau lo yiu

1989一念間睇到第11集
唔錯

喂 我睇到10 佢地聽歌個到

見到你大家都好齊心

好凍聽日早起

他近期新戲《媽！別鬧了》飾演渣男，實地詢問身邊女性朋友經驗，發現渣男共通點是「每一個都很愛」，上戲時把自己思維轉180度，才能演出這角色，和柯佳嬿合作之後，也驚訝她比想像中的幽默。

原文網址: 林柏宏可愛一笑撩到白靈！ 成功互加好友私下傳照 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

林柏宏18日擔任泡麵品牌一日店長，有著暖男形象的他，最近卻在《媽，別鬧了！》演渣男，說因為角色都是大人，表演的是「大人的戀愛」，將有很多大尺度床戲，更透露劇中床伴數「大約5隻手指頭可數出來」。

妖冇播就停左

所以佢同仙有床戲？
同佢會hurt仙？

同其他女有床戲姐

仙係渣男製造機

原來你都有睇

哇頂 仙一定有喊戲同床戲

早

今日off

咁夜訓咁早起身既？

早呀

妖話好睇 所以我就自己繼續睇落去

竟然係穿書.....

問題係 想見你年頭仲播緊
點會無

佢係咪計開播時間？所以計落2019年？
穿書
路 悶到嘔都上到榜
但景好靚

數據只供參考

咁應該係..

尖沙咀有咩好食

Urban coffee roaster!
食過 egg benedict 同埋 帶子risotto
幾好食

想見你討論度咁高，所以冇理由唔上榜

應該都係因為3個主角先咁高排名

依幾集劇情開始入戲肉

炸雞可以食厚福街outdark，同一幢大廈有間叫德美嘅食壽司都唔錯，仲有間食西餐上過杜文澤嘅yellowopenrice

真真

原來佢哋3個人氣咁高

張立昂客串 網紅的瘋狂世界 既時間
已經勁多人問佢幾時再拍三立劇
終於隔多套 鯊魚之後
就到佢既穿書

真的！

1500
惡1 ep1-2

Outdark

嬿窩電視台節目表：

今日

白元台

15:00 惡作劇之吻 #01 02

老妖台

19:00 台南好Young 耶誕城 浪漫情歌夜

22:00 綜藝玩很大

00:00 返校影集 #05 06

聽日

20:30 粉紅色時光 #04

22:00 嬿窩星期日影院：幻愛

00:00 戒指流浪記 #03 04

越睇越靚

天巡最紅原因係咪畀人屌而紅

不過劇情開始好翻D

17 姊妹們追吧
達達果套

啱啱支那豆瓣出咗年度評分剪輯版嘅想見你係第一

睇過

剪輯版

睇晒

我睇到第8集

我地3點見

我睇yt一小時版

霸總都好靚仔
又識自彈自唱

播住係神訪問先

諗起霸總啲花花衫

無神

有冇睇過呢集
歐弟話達達同佳嬿平時出去都超靜
搞到佢哋唔會單獨同佢哋兩個出去

有

老妖有冇辦法可以播到達達套比賽開始

有呀

睇唔睇惡作劇

可以呀 佢隔日會放上yt
轉台灣vpn就得
我到時再播

1500
惡作劇之吻 ep 1 2

想里入被豆
但依家瞓咗一陣醒唔翻

3點定4點？
我裝樽水先

喬喬真係搶晒fo

3呀

一定會好快恰著！

有咩

翻工唔可以再遲到啦

我指佢著咁低胸
隔離全部密實

佳嬿只可以露背

開始了

唔露都咁吸引

無視

哇咁多人睇嘅

好鐘意首主題曲

去油版大東

個陣林依晨係咪仲讀緊政大

我未睇過惡作劇之吻

好想睇rising

哈呢路也做監制

而家係塑膠版

頂

都正常嘅，你個陣應該好細個
今次由頭睇過

係呀 你條菜

你咩事

紫涵姐都有做惡2監制

食住杯麵睇

林依晨 同 佳嬿
同樣係兩屆金鐘視后

啱啱煲完惡2
睇到炆

即係呢班人根本都係勁

所以先有想見你

細細個睇就覺得如果有啲咁嘅奶奶就真係人生羸家

惡2收視同惡1差好遠
雖然隔幾年

佢條菜應該真係勁唔笑了

係

（唔會有

對呀
但係唔係我條菜

想問下惡1有幾多集

兩年？

唔知點解會咁
但我都好鐘意惡2

20？

呀金依個白痴

先註冊的

現實話我知 唔刻薄你已經要偷笑

same

屌係後面養倉鼠

現實可能似萌萌嗰種

ost

佢播到後期
對上 命中注定我愛你

今晚仲有hebe陪我地

呀係
你講過

咩嚟 冇聽過高中有依啲咩參數架咩

去你家

入贅也一樣

喺compulsory冇學過

應該係物理嚟

冇讀physics

沒腦筋的女人

從從都唔見左人

從從

佢賣緊雞排
前排先同乃哥有單新聞

爸爸幾可愛

佢當年先得3x歲

牢固得很

金莎

點解好似由細到大都見到佢做唔同主角嘅爸爸

大東依個角色真係做得好
佢啱做啲on9角色

嚟料啦嚟料啦

屌笑撚死

間屋啱起就地震

有無睇過佢套蛋炒飯
垃圾到不能再垃圾

真正原因

隔離屋好似平行時空咁

有
又係一套睇完都唔明點解女主會揀男主角嘅劇

我知邊套
當年小學有派小說定週邊（唔好問點解會派 我都唔知

睇咗幾頁覺得好悶就冇睇

真名 馬念先

為什麼別人家都沒事

她媽還埋在下面

不是人

明明好慘但又好好笑

佢老豆自己起

佢老豆都係豬豬地?

不過呢段時間
八大同三立既劇真係好精彩
鬥得好勁

呢幾年就.....

2級地震真係好弱好弱

屌係到燒烤

？？？

難聽到打冷震

同美秀姐一樣
出名嘅台劇都係佢做呀媽

差唔多佢同佢老婆都唔聰明
但佢話過湘琴似媽媽

屌啲人好衰

係咪有病

之前有個訪問
羅北安話唔明點解佢同林美秀加埋
可以生到林依晨 （我可能不會愛你）
彭于晏 （聽說）

Why 我老豆冇依種朋友

直樹

好典型日漫咁
個阿媽會整個蛋糕出嚟

佢依個時候已經鐘意湘琴啦

如果唔係做咩咁望住人笑

我有睇過漫畫同動畫版
台版嘅還原度係滿分

有冇人玩過新線上遊戲地帶個整草莓蛋糕遊戲

有
仲有曲奇版

係咪好似啲小學雞咁鍾意玩自己鍾意嘅女仔

整俾條菜食

有玩 但每次都整得勁核突

依首歌好正

佢細佬

呢個蛋糕好夢幻

睇完與惡1，2
白元播埋命中

好

屌佢

我當年都唔識

佢細佬咩事

仆街
我啲學生用過

罰佢做多3次

佢細佬後尾有助攻

個助攻太出色

咁我原諒佢啦

點解佢媽媽對湘琴咁好

專登走去撩人講嘢

因為拍戲

（因為佢想生女但兩胎都仔

想生女點知生極都係仔
兩個仔對佢又冷淡

又係呢啲原因

其實佢阿媽都係助攻王

全世界都係度助攻
天生一對

救命佢啲白日夢

有時想打佢尤其2吻個陣

Incredibles

江媽

媽媽咁快已經助攻

最好會控到咁埋嚟

口不臭嗎

直樹關心嘅眼神

仲要諗點躲開

嘩屌

之後有對比嘅

屌嗌啦

依啲想像真係好正

小綜

fali

連考試範圍都唔知

有
成日整死個男

Hi 睇緊惡作劇

笑死

Ekids 3個會考加埋冇5分

入咗呢啲班上堂應該會勁歡樂

成班加起來

乜料

點解咁識玩

成年都殺曬

Cal機好似有得撳 唔使背

真係好想要個女

有冇人睇過晒呢3套？

我睇咗

直樹好慘

個樣真係似小綜

我細個一樣

係 好識搵演員

大家睇唔睇到

咩

完

做家務先 88

媽媽突登叫佢哋攞晒書包俾佢，等佢可以突登交換飯盒
仲有偷望直樹有冇望到佢

聽日下午 1500

惡作劇ep3 (3only

yeah
YouTube premium 好用

冇

老楊我都係不良笑花先開始睇

前兩套都冇正式去睇

Curry Youtube

Curry yumyum

八大係前期
歌手女一時代

三立係中後期
model演員掛

19:00
台南好Young 浪漫情歌夜

出場順序：

勵齊女孩 > ?te懷特> 周予天 > 鄭心慈 > 蔣卓嘉 >
閻奕格 > 蔡旻佑 > 周興哲 > Hebe

三立仲前過八大開始拍偶像劇

2005年開始計起
前少少果D未全盛

蔣卓嘉首遠距離好聽
套書嘅插曲

對！

其實豬耳個髮型
真係好可愛

大家睇與惡推左六頁

與惡

check返原來julia係海南人
姐係同格格一樣從小移咗民
所以冇咗浸支那味
真係估唔到

台劇經典

又話係睇惡吻嘅

好彩移民去Aus

係惡吻
雨萱打錯

台灣有個香菜奶蓋

係

但你揀咗芷涵

見到胃已反

你做咩啫

惡1

跑走

送俾我都唔飲

你又咩事

幾時再sd下面隻野俾我好好笑

你究竟咩事

Me too

你究竟又咩事

怎麼不成全兩個人從此變陌生

搵吓先

喺呢度仲覺得有聖誕氣氛過出面

嬿窩陪大家過聖誕

Jingle bell, jingle bell, jingle bell rock
Jingle bells chime in jingle bell time
Dancin' and prancin' in Jingle Bell Square
In the frosty air

好打耳！！！

下年一齊睇一日系列

一排冇loop
原來已經1。5m

仙會唔會捧老公場

想睇告五人同達達跳舞

唔知佳嬿今晚有無去睇

睇下有冇出新聞

佢有去就實有人影

覺得佢會去

想聽佢地首歌
達達應該跳放手
我覺得有

隻木熊都好打耳
間屋好似好溫暖

Energy集體回憶

兩團都無聽過

新朋友定改咗名

有係過呢度

我金鐘前已經係到
平時mon post少出聲

台南好Young
浪漫情歌夜 Live

多d出聲
一齊傾計

認得你

x3

佢喺到好耐
我之前用五月天召喚過佢出嚟

如果說了後悔 是不是一切就能倒退

幸福藏在哪𥚃

miss左

Kimberley 達達 kid

想喊唔係講笑

預告

我唔係木曜fans
但係都感受到
自己想睇既演唱會
無得睇既感覺

人地又有聖誕演唱會 跨年....
我地乜都無

到格格了

佢地一齊唱呢首好感動
原本個version係得四個人 無達達同阿部瑪利亞

頭先唱左咩

愛上現在的我

喬喬 唱刻在你心底的名字

人地就生活如常
香港就。。。

格格唱也可以

百祥其實真係似百祥

好好聽

百祥好似因為似百祥所以藝名叫百祥

今日tst好多人
品牌店都好多人排隊

分唔到

就算一個人 至少還有自己

對呀

無諗過今年 正常生活
都要羨慕人地......

22:00 綜藝玩很大 Live

屏東
關主：郭靜
黃隊：吳宗憲、許凱皓、千田愛紗、李佳薇
黑隊：KID、侯昌明、李佳穎、安心亞

仲有 周興哲 喜碧
未出場

佳嬿點唱
喬喬 想見你

佢愈肥愈似

好熱鬧

真係全家都係齊到
洗唔洗更新嫁 我仲未有

連尼住幾似話等多兩日？

寄 沒有地址的信

我識我可以

我畫面慢好多下

App係會比較慢

原來係咁！
轉MacBook睇喜碧先

我可以 陪你去看星星

Eric !

國歌 又誇張左D

Hebe出咗未我啱啱先join

未

Gum yun

佢話好冷
我諗起凱莉件衫

我很快樂

識潮文嘅會然先有

喜碧唱新歌既話
第三首可唔可以唱無人知曉

我識

成隻碟唱晒 得唔得

怎樣了
上次係咪都呢幾首

黎香港得唔得

食尚咩事
老楊

好想唱永不失聯的愛

新國歌

太努力的我們最後用力給祝福

佢有個單元
係送外賣俾明星
上次hebe

以前係以後別做朋友？

永不麻麻

係副歌好

真係好感動

Hello大家
mon左post好耐 終於開account啦

頭先鴨子話 我可以係國歌

達達

扮乜

嘩 hello 歡迎
你最愛既名物係咩

哦 我無聽

做咩啫你

做咩姐你地

駛乜衝 全部都幾千萬

恭喜有人記得密碼

喜碧就快出來！

香菜吧

通常星期幾?

二?

唔夠熟

唔知今日著咩

你話識既
咁點解小朋友有

莎莎既係星期二

小朋友學得快

喜碧！

真 好想聽佢無人知曉live

在香港的我們
可以去那？

嗨新朋友！！！歡迎你加入啊！！

終於記得密碼

因為我係潮文師

咩事

家裡

HEBE究竟喺邊

就嚟！

但係prayer好好聽

絞盡腦汁 終於記得密碼 好感動

密碼係咩等我地幫你記住佢

講出嚟
我地幫你記

放手

自我安慰
就算有得飛去台灣都買唔到演唱會飛

你講左我ig密碼出黎

抄低了

最後其餘五個主持衝埋出嚟
我見有人今日臨時買到飛

到hebe未

黎個廣告先

睇見凱希
都覺得佢凍

平時佢地無得跳放手
今日一次過出晒黎跳

先知

出了！

達達好型

先知！

Hebe來了

嗨咗

每次都因為版權 cut左佢

食cd的人

cls 音準到
行走的cd

有心買唔難既

yanyan

好似仲未見到新聞講佳嬿有去

但書偉阿弟有去

佳嬿唔似有去

希望到時一日系列無cut走

都要有人放
不過見好多人fb臨時放

見佳嬿有係qq ig story點歌

諗起金曲就嬲

喜碧演唱會個燈

北流個場仲新

點解超時 要hebe受

拍戲吧
好可惜

皆可

咁快知嘅

我睇緊YT live

Delay?

我睇緊Loyiu live

其實佢係直播緊定點

我都係live yt

story

你用app?

web

皆可又係一首第一次聽覺得麻麻地 但之後會loop既歌

真我本身冇加佢入playlist

好型

佢係咪好凍

但覺得佢好凍

佢啲高音

yeah

無人知曉！

佢好似凍到聲震震咁

無人知曉！！！！

等到了

omfg終於

嗚

但無走音？
你係專業的

想喊

今晚台南16度

其實都有16度

小朋友有新片睇

她要哭了嗎

其實少少但respect佢因為佢真係好似好凍咁
同埋mv嗰啲有執過嘛

但好大風咁

同步左留言

你快D

最鍾意呢段

佢錄音都唔係完美
佢有講過有瑕疵 佢同製作人都唔想咁完美

聽live有好唔同既感覺

頂 呢首歌真係好入心入肺live個感覺同平時睇mv完全唔同

好大風空曠地方又再低一兩度

不完美主義

空曠

真的

嬲撚咗 點解呢首先嚟停

佢好似眼濕濕左

啱啱畫面freeze咗
到順暢番已經係下個唱cried

喜碧

唔緊要 一定有片睇返

無啦完啦

所以台上既人應該幾凍

用歌聲說故事
唔係唱歌機器

我喺佢唱到一半嗰陣停咗

好鐘意佢救命

霧台
真心遠

原來抽架

我都覺得奇

愛紗做過隊長 之前

Merry Christmas

安心亞
拍埋其他人咁高

如果下年再有會想去運動會同呢個
好想去

見到個聖誕老人笑得咁開心就想喊

咁佢真係高

運動會今年好似都無得睇
如果有都好想睇

原來佢無左隻手

靚靚

愛婷

頂 講還講

運動會深度會員有得抽籤去

演唱會咁好反應希望下年仲有

佳穎平衡力差

希望個場大啲 我地有得去又買到飛啦
依家要loop下啲片先得

佢其他都好勁
之後女戰神

佢地值得去小巨蛋！
好想飛台灣

最衰自己朋友冇人追木曜

其實台南隻巨蛋都唔錯

我反而係我無追 呢兩個月先開始睇
有留意達達 但一直無睇木曜....

其實我都無
留意台灣既野都無乜

我因為達達先去睇 真係好好睇

因為本身自己都睇緊好多台綜
但係 木曜又真係好睇
所以先去睇

same
好彩有嬿窩嘅大家

咁又係
台劇你都睇晒咁濟

所以要不斷係到分享

唔好嫌我煩

x2
睇睇下覺得好好睇

我都係今年先開始睇
一開始係睇晒達達啲一日先

鬼哥

same
一日菜果市場

能不能給我一分鐘的時間

之後係101登高
躲藏吧明星：達達雲霄飛車流淚事件

係
你一提想重溫躲藏吧明星

Kid上次玩吹麵粉

喬寶寶

我都想講

不是那個啦

陳同佳

唔同樣嘅喬寶寶

又係愛之味

笑死 原來佢有唱黑輪說

張震嶽？

CLS

出了

木曜係fb問下年搞唔搞好

頭先完來係畫kid

諗起小鬼啲畫

佢畫家後 背包

咁叻

點樣估到

其實要全程計時

呢個有BUG

敲碗
我諗會搞
咁成功

可能CUT左之前9估果D

要搞大d !

畫應該唔計？

畫+估

搵人唔計

仆街專登

唔畏高 都頭暈

矮會好D

越高越要咬腰
越易跌

當合眼玩過山車

過山車 唔使郁
呢個仲要郁仲要手力

00:00
返校影集 #05 06

原來愛紗仲後生過郭靜

冇人

嬿窩已

冇人嚟咪你嚟囉

憲哥傷左果集

無人咪你搵多啲人囉

可唔可以聽日睇 刻在 先?

27號唔得閒

Netflix 未上

死

我嚟緊係得啦

慘

咁矛野

笑咗

VPN 比30蚊個月算唔算貴?

沈華

貴

聽日1500
惡作劇 ep3

今日出CWB好Q多人，全部都要排隊，咩都食唔到。

有咩好介紹
要PC

唔係手機

是咪想用印度VPN？

睇個人啦，穩定嘅話貴少少又無妨，有朋友都係差唔多價錢，不過可以2個人share

所以柒婆先日日叫人唔好出街

佢死咗
我一個月唔出街 又點話

好多都可以一齊做
唔洗分開

學姐出嚟幫手未

班長
肯講真話

我用開呢間：

好難喇，Christmas士。

聽日 嬿窩電視台：

15:00 白元台
惡作劇之吻 #03

20:30 老妖台
粉紅色時光 #04

22:00
幻愛

00:00
戒指流浪記 #03 04

薯仔好食

放工好肚餓呀屌你

食嘢！

要學姐出手

幻愛咩

芸香阿爸再一次放棄佢

480蚊3年 抵喎

返校 #06

有30日回款保證。可以試下先。

代入了

tvbs今日講教育課綱

殷老師來了

重覆又重覆又重覆

無限輪迴

我見陳文茜成個節目
由中天搬去tvbs

一記錯自己身份就重頭嚟過

得返tvbs肯收留啫

東森

咁有咩做⋯

笑咗
可以日日喺屋企煮意粉

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(98) 及 柯佳嬿窩

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又爆

笑左

影響力同中天差太遠

行街買野食M記。

睇佢地個新聞台 笑死
又cosplay 又唱歌
日日狙擊小英政府

我指中天

好溫馨

東森係咩營

冇包袱就盡情發癲

唔好食咁多啦

藍 扮中立

等睇佢地俾人炒

瞓啦

不見不散

goodnight

咁早咁喺嗰度見啦

夢中見

過左6點，最方便就係食M記。
原本想去食小朋友介紹間老味，但見排隊好多人。就走左。

晚安。

竟然咁下次平日去

頂 佢地兩個掉轉

痴撚線劇情

要報仇了
佢自己出手

電影版 學姐阿媽做得好好多

呢個男仔咁好

對面有間仲多人排。

鍾意芸香

對面咩黎

@張家漢